［有圖］正式宣告美心集團喺賣港賊

殘體字
香港美心？

事但啦 都唔係做香港人生意

幫你地搶返支那人啲錢呀

邊到影？

其實唔係靠內地同胞既消費力

香港品牌一早執哂笠啦

冇話出售比你地班香港人買喎

幫香港增加gdp 幾好

同事做倉轉發

仲有幾億

多撚謝真係

有時真心膠咁諗，明明啲蝗係衝住啲繁體字野嚟買，覺得繁體字先有保證，依家你調番轉，整番簡單字，其實好似老翻/國產貨咁....唔係仲on9 咩

所以美心永遠都祇係美心

請埋啲蟲國精英嘛

喺賣港賊

source?

不嬲美心蛋卷係賣比中国人

又啱,俾你去超級市場見到兩樣差唔多嘅嘢, 一件上面寫日文, 一件中文, 你都想揀日文果件啦

美心而家咪即係倒自己米

咁佢賣去支那你期望佢寫正體？

支那人見到係殘體字都唔買啦
都傻傻地...

係，我成日都唔明
根本佢哋買唔買就唔關乎睇唔睇得明嗰幾隻字
姑勿論咁細差別我覺得根本就冇可能睇唔明
就好似日文包裝都照買啦，咁簡單道理

美心係香港做起運上大陸賣

日文咪又係貼牌
去日本叫四川雞
蟲國人係他方見到殘體字會自我感覺良好
覺得强國人強大了

禾地一家人

啱

你連係同喺都唔撚識用
由你去宣佈無咩說服力喎

你都發現左

依郁即係咩

自降身價

人地美心集團名下有Starbucks
幾時改名做星巴克

我仲發現埋右

唔知點解硬係有啲人覺得所有字加個口字邊就係口語
明明係同喺字完全係兩個意思

對唔住
利申SE 中文Level U

個、嗰
係、喺
成鳩日有人錯
btw, 仲有鳩、尻

香港地買朱古力
你會買英文包裝定殘體包裝？

睇唔明都可以

美心狗也不屌
樓主你唔係仲幫襯美心呀？

良心企業送蚛蟈大禮
消委會：蛋卷餅乾含致癌物 大量進食增患癌風險

香港人根本避唔開美心
夾夾埋埋有七十幾個品牌

美心喺香港會寫香港美心？

支那狗先買

俾我做promote果個,宣傳品就一定用返繁體
但可以棟多一個牌/一張大紙用簡體字寫多一次俾同胞知道

啲野出街未
未你就仆街啦

偷設計

樓豬rip

啲殘體貨運去支那架戇鳩

小心跟車太貼
美心係大陸都有舖
呢批貨似出口去大陸

屌美心老母

呢個我買過
係繁體字架 點會突然轉簡體
利申 買俾台灣人